核彈都唔割，互相諒解，理解唔等於認同，但至少不分化

呢幾日前綫約演越烈，講明核彈都唔割就唔割，但希望和勇各方都謹記我地所有人都係為同一目標而奮鬥既手足，不同崗位都係想為件事好。
聖人都有錯，宜家無人知咩辦法最好，大家都係兄弟爬山，各自努力。

希望手足無論咩觀點都好，be humble，多換位思考，屌人五毛、三毛、分化L前理解下對方既邏輯同出發點，理解唔等於認同或接受，亦無必要接受。但對手足多一點寬容，自己多一點反思，我地就[size=4]少一點分化，多一點力量。

宜家好多真分化L(HK01 )，臥底抹黑都肯定有，但手足意外過火無可能無，而左膠/冷氣軍師有時真係on L 99，但最重要係各方犯錯要反省，唔係話你要一野從和理非變勇武(or the reverse) 但至少你一個人自己有時間停低反省下。

勇武“不要被仇恨矇蔽雙眼”，你地好重要，可以話最L重要，但唔好因而自我膨脹，你打機角色武力較到999但唔理其他數值都好難打（唔係話輸硬不過好難贏）；

未去過前綫唔理解現場有幾L危險，無試過腎上腺素全日chur爆、朋友被槍傷、刀砍既感覺既和理非，自動波企L左係道德高地想屌前綫，顯示你既"大智慧"之前唔該停一停，改善下表達方式，比意見/大家brainstorm 下姐，唔好好似命令勇武/ 教勇武做野。

D憤怒留返屌極權、警黑好過，要團結啊！！！！
[b]光復香港，時代革命！